Viutv 99台 今晚瞓酒店 8.10起 逢一至五2300-2330

【🏨全新節目《今晚瞓酒店》🏨】

暫別恐怖酒店，不過照樣令你尖叫！😍 無咗鬼眼，仲有好多對心心眼！由Edan、Dixon、 Emily、林婷帶領，發掘香港至靚酒店打卡位，CHILL住過每一個晚上 🤤

無得去旅行，無得住酒店，都有得睇定bookmark先！ 🙋‍♀
10／8日起星期一至五晚11點！下星期一晚準時CHECK IN！

#今晚瞓酒店 Edan Lui 呂爵安 黃奕晨 Dixon Wong Emily szemei Lam Ting 林婷 #SealyHK #絲漣床褥 #5星級酒店床褥